## Описание проекта

- connect - системная папка django с настройками сайта
- eldis - папка приложения Элдис
- static - папка с ресурсами сайта (css/images/js)
- templates - папка с шаблонами сайта
- venv - виртуальное окружение сайта с установленными плагинами

---

## Описание папки connect

- settings.py - системные настройки сайта

---

## Описание папки eldis

- admin.py - Отображение таблиц моделей в админке
- cron.py - Функции обновления данных, запускаемые через crontab
- forms.py - Формы сайта
- models.py - Модели данных сайта (таблицы базы данных)
- urls.py - Настройки путей url
- views.py - Классы работы с отображением страниц

---

## Описание папки templates/eldis 

- base.html - базовый шаблон, скелет сайта
- check.html - шаблон для настройки отображаемых полей в таблице с показаниями
- double_detail.html - шаблон для отображения страницы с показаниями
- double_list.html - шаблон для отображения списка точек учета
- login.html - шаблон авторизации
- logorts.html - логотип ОмскРТС в формате svg
- tablegvs.html - шаблон отображения таблицы с показаниями ГВС
- tablets.html - шаблон отображения таблицы с показаниями ТС

---